SHF拉打特攝綜合POST1008 人人有火雞玩

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

8月

8月 預計
20 派

日20 行 未知

11月

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

第一個lm

例牌野2.0

走咗數系列
2019

2020

新po lm

人人有火雞

學生lm

玩貴雞

ultimate knockout

齊齊9衝火雞

認真咁睇完#1
之後再留名

fall guys

正仆街

又嚟

無限loop

作詞係堅叔就預咗有呢啲
不過無諗過有漫畫

雄哥好野

Ark zero: all zero
國巴就：all mk

到
1001

油王：雙入
預鳩：箱入

你個淫撚賤

又屈

仁叔9月先送火雞lm

個出貨時間假㗎

lm

all兒童向傻鳩mk

原來爆左po

大家好唔好呀

好

新手留名

⋯⋯⋯⋯⋯⋯完啦好嘛？
未炎上夠？

啱啱入坑買咗隻SHF幪面超人二號。

覺得佢太輕身同身型比例好奇怪，隻腳太長。

想問有冇人有同感，同其他SHF係唔係咁？

舊版shf 通病。
如果真係中意二號建議買真骨彫

呢件嘢幾錢？

早，發現呢一兩個月買咗好多拉打，洗咗好多錢

疫症b社都窮

唔該你先。

請問真骨同舊SHF係唔係用同一架電單車？
我見有電單車係講明真骨

捐錢幫佢起自由

想買隻真骨一號，係唔係要上千？

唔係舊架咩

繼續買囉

係咩無印象

不破隻嘢 好似係回帶嗰幾集啲劇情

一定係猩猩黎

次次都見到你
唔鍾意咪quit左佢囉
話人傻鳩追咩post啫，走啦屌你老母

搞我大佬
屌你老母

早

做咩啫你，呢度冇人識你啊

人起朵佢起朵 有無人識佢呀?

無實鋪既話 呢度無咩人會訂
自己參考下佢d評分 有咩自負啦 轉拍咁多人開 好難間間都知...

國巴咩事啊國巴！

新留（武肺）

轉拍無實鋪又要你比晒錢先真係唔敢幫襯

追番之前1007個post先啦傻鳩

lm

濕碎啦對於買開mb嘅你嚟講

老註早晨

唔好全款all-in執左蝕得多。

買左d咩，係咪東映條腰帶

我每次買完都入落excel表，睇住個數增長就知自己幾揮霍

.gun

訂野唔入excel真係好容易唔記得訂過啲乜

改名啦
無無（有武肺）

開心事嚟
對比呢到啲油王好少事，繼續買

唔講真骨,有d開訂比鋪訂/市價平好多
雖然唔洗全訂但真係唔敢搏

開頭都有入excel，但入入下見到個數就放棄左繼續入

買多幾隻無無先啦

唔多啦要繼續先係

一樣

開頭個朋友有做我又跟住入excel.入咗一年都冇放棄

你地個數係咪夠俾首期

難分真與假

安穩下半年

聽住先

太少

除咗IXA同001之外全部都有一，月台仲要二

好似唔見咗01電單車嘅

呢個9宮格我都中曬

應該無了

咁唔老黎

比人狙搞到cut咗了

冇事既 bugster都搞得掂區區武肺輕鬆啦

一隻幾舊，加埋就成皮，仲未計期貨

唔敢咁做

係窮.gif

正常發揮

塑膠垃圾

恭喜曬

嘩 正

預巴無訂火雞同metal build咩

5/9 only

MB 迅仔同八爪魚呢

隻隻都想要,但無錢

今個月唔計

唔知係咪官方

ooo對我來說完咗

買多啲

法老pass

經濟唔好賣屎忽都要收八拆

唔係呱 你最愛喎

完咗了

邊位巴打整白汁

睇實物再決定，比01隻好睇好多

冇關節不了

但腰帶書本有色，1100YEN平平地接受到，好過RKF先

屌。而家先出

快啲拎得貨未

我仲加左隻水聯組

明天請早

pass

安心魚,我要進來了!!

幫襯左吸血屋？！

9中4還好

乜乜屋表示：笨大又狙擊我

大貨一車車正

一間又開po扮委屈

基鳩本
唔告笨大侵權已經好仁慈

但呢啲唔係要寄返日魂先有補件咩

補件黎，其實香港都有

係呀

walk in 入？

港暈都有

係呀 但好似要寄咗爛嗰件去先有得補香港訂日版嗰啲除非啲鋪肯搞

港魂每人限一都唔訂？
後入坑另計

訂港暈 有仇報

收件後7日內sd email比pb
影埋爛件相就會有確認信會叫你約閪貓上黎收件
之後就等等等閪貓送返件件比你
過程就係咁，不過有人話因為太多問題所以都係換返黎都係有問題

醉愛火雞

7日內爛一隻 之後再爛另一隻就冇得搞除非7日內一開盒爛晒兩隻啫

咁港魂批貨好多人一收件就爆曬

有巴打好似寄完一邊 點知之後爛埋另一邊

係，$40運費包售後服務

所以is我訂港魂，印差左都有仇報

中sad 呢啲小瑕疵 無得換㗎
除非你係缺件/爛件/錯件

3隻眼呢?

港魂: 不影響把玩

印埋後眼去前面?

參考ankh,個嘴印撚左上鼻

係，官方答法

唔記得訂月台 明明任禁

自己拎走印衰咗嘅面扮缺件

告上消委會得唔得，無可能差太遠都要玩家接受架

11 12月通版都未公佈咁快話安穩？

包左底官圖同實物有出入
你咬佢唔食

無事嘅

任何嘢都有qc control 同 error 容錯率
無得告

注意事項
在訂購前請必須閱覽。
※照片與實際商品可能會出現稍微差異的情況。
※商品的色彩等外觀可能會個別產生稍微偏差的情況。
※商品的規格,發送日期會出現未經通告下作出變更的情況。
※當超過預定數量的數目時,可能會結束接受訂購。
另外,可能會因反應熱烈詢眾要求,重新再接受訂購。

請閱覽並諒解以上的事項,謝謝。

購買前需知

1. 請留意彩色部份均由人手上色，或會出現色彩濃淡不均勻的情況。
2. 由於用戶的電腦設定各有不同，貨品真實顏色及形狀可能與螢幕顯示的略有差異。
3. 照片為研發中的試製品，實際商品可能略有差異，請見諒。
4. 這產品的生產數量有限, 如已達到預定銷售數量就會終止預訂。敬請見諒。
5. 在各國發行之商品，含有人物角色的版權和安全標誌，為了符合各國相關規格的要求，所以包裝盒上可能貼有各國的版權標籤，請在購買前留意。
6. 商品有可能因故變更交貨日期或缺貨而導致寄送延遲，在此狀況下本公司不負任何賠償責任。
7. 今後在所有商品頁面標示如SNS及廣告標示與商品頁內容有異時，一切以商品頁內容為最終且最正確的內容。
8. 本商品有可能在本公司所主辦的活動或其他企劃中推出販售。

[產品包裝盒缺陷 ]
運輸箱損壞若未傷及商品本身則無法提供退貨或換貨的服務

基本上唔係爛/錯/缺件所唔會點換比你
但缺件個手續聽講麻煩好多，因為要證明係官方出錯

所以最好開箱前要拍片

哈哈

9/9

3隻眼case點睇都嚴重差異啦

港魂：不影響把玩

九孤可能仲有

我有咩可能去九孤

早 今朝有花生食

點先有 港魂已經過左好多日

下次遇到就識搞

頭先fb覆已截

話時話點解咁多人收響鬼個吉盒，出到成兩舊水

屌我都想講入嚟就係想問野 睇乜撚野頭post 只有傻鳩先會望 咁我宜家新人入坑乜柒都唔識係咁嫁啦 其他人又係咁屌 真係勁唔友善

利申傻鳩 mk國好野

鳩估: 有人將響紅鬼改咗做響紫鬼 想用返響紫鬼個盒放

唔係都係得m字頭果條扮女人ge傻鳩咩
名雖然唔同左但內容口吻完全一樣

等跌低過500
無就玩少隻

油王話衝現

大家覺得Trinity Zi O 值唔值得買

同期3隻港魂我覺得最靚係佢

壯老母：pass

靚但無愛。

要把劍咪值

目標價500

想要架車多啲

車連埋基治斧頭

最後一架拉打車既shf

唔買

咁法老呢

我不嬲聽預巴介紹收到

預巴個名: 預左架啦

你對你個仔冇愛

預咗你pass

不嬲都不埋沒良心 柒就係柒 非盲捧

明架啦

不要再說了

你不如改名啦

點可以咁架

唔知會唔會有人抽多左至柯卡套可以....

但你盲捧奧野壯

大愛註好嘢 推

我老老實實，佢真係剃哂頭都靚仔

清楚明白

可以整啲法王ver

整定*

睇個款，真係人人有雞玩
炒家末日

呢隻咁高人氣通販其實應該好多貨

玩家齊心D , 堅決唔買炒就可以消滅70% 炒家
我無訂到，你賣訂單+ $50~100 我覺得ok , 我當俾代訂服務費
+ $400 都要真係

冇用，到時多左人買正舖，就到實體店加價，
真係”識人好過識字”

真_無敵玩家

開黎自己圍爐玩炸，你估你真係買到啊
傻豬黎嘅

應該買到掛，唔會咁黑。佢一開店果陣見到6件紅眼geed

門市買好啲
有得講價

價可以講的
yes 搞掂

鋪頭一部電腦都冇，話自己開網店
到時口同鼻拗就好笑
冚家剷佢果個阿昌寫果啲手寫單全部鬼劃符黎
咁都仲要幫襯

隻巴巴托斯都去熊貓買貨
果幾百蚊都睇到咁大
你覺得佢真係會洗錢去搞網店

鋪頭倉黎架
鋪頭出面先賣野

佢落選咗

好有興趣想知D字寫到點，有無圖
電腦都冇...咁差左D喎

你自己上fb谷睇吓有邊個放古鳩訂單喇

感覺上呢個應該可以幾癲

佢手寫單，黑白貓又係手寫單
苦瓜又要無效率又要塞日死曬成條走廊
又唔記得d編號又唔只1個人睇鋪
都唔知做咩鳩

講完，佢哋好無效率

我仲以為佢地好多人幫襯，原來係手腳慢

佢比我個feel似檸檬博士果種角色

走啦，黃店都炒

佢可以超過3個人睇鋪，但都可以慢到閪咁，找錢又要等，跟住買野果班又係有問題
唔知係天生有問題定十年唔講野，永遠都係要不斷重覆同又up唔清楚，唔會話簡簡單單買一兩樣野

我相信佢會變身，十二月左右。

係咪比人篤爆左定無左罷工金牌唔敢做全旺角最貴呀就睇下你現貨係咪再一次做全旺角/全港最貴

屌，搞笑啊，自己個website都唔知係乜

屌

對唔住lor，有時會登場行埋去睇動物園
但好多時都係被迫變埋一堆

阻住條通道
黃店大晒呀

次次都同一件黑色裇衫，再整個mk頭

零號

佢個迅雷頭好經典 十年如一日

條友去錯時代，重停留左係80-90頭年代

大熱天時睇見佢身裝束都覺得熱

其實乜水黎成日見到佢

平成第一啲熟客啩

睇真d 佢出到好狗
把劍連住隻手型 無得比shf揸

Saber腰帶竟然有仁叔限定包裝

有無kindle riderbook送先

好貴 set裝連埋運成8舊水

廢事我地班友唔買SHF二騎

原本雙入火雞
但有fd搶唔到要比一隻佢

你俾完再搶一隻

琴日mon成日先訂到一隻
見今日玩具陣有40個位試下，點知又中到
衝去搶現貨就不了，或者睇下有冇緣係街見到冇炒就入多隻

一隻擺公司一隻擺屋企

買舊版parts

咁都比你發現

支持屎王

pass

支持

第一次2隻要曬

第一隻火雞未到已經要買第二隻火雞

果隻火雞 呢隻燒雞 分返清楚

有多把勇者的短刀 要一

正.....或者劇情..

就算閪手都要一

隻紅色好似好膠

要一

係囉

f5

Mk國早

千狗

腥趴腥

想改張gif圖做mk destruction
但唔夠PS功力

唔知今日有冇火雞食評

有啦

要。。。一

電王個定價本身貴d......

又真骨

A賞好貴

燒雞又識腰帶一把，手揸一把，點解不破同刃B唔出多把，依家搞到好似玩具槍咁

其實rkf都識....
不過燒雞都7000yen 比埋應份啦

刃B配件少，價錢貴。好彩膊頭同腳甲個可動位唔錯，自我安慰下。

不破一般販賣送槍又送劍，Bandai唔會咁好死送多把正常比例嘅槍
然後刃B就跟不破做法，無理由一隻送一隻唔送
結論：笨大正仆街

乜乜屋幫到你
$180有一把槍

燒雞仲貴過真骨響鬼紅

要一

隻燒雞係打燈唔同左定係換左色?同魂展果隻比隻紅色好似沉D?

sor9，件垃圾係得個槍柄長左，支槍無大過

只供參考 等實物

展覽果隻未定案，而官圖無限美
最後都係要等實體展示店先知咩料

俾錢啦仲望

買隻景品算啦

有冇人諗住訂so do Kuuga部電單車？

又一係火雞

不了

通常1月出貨都唔太差 反而迅而家炒緊果d出呢隻應該會跌返價

會唔會出現響紅鬼情況，無炒價

咁又實有 但唔值姐 燒雞出場多又型過佢 點解要炒價食普通迅 佢表現又無滅同刃b咁搶鏡（而且佢地無強化） 除非有心放op果5個影做display

JIN : Ho~..Ro...Bi!

應該有人想影op打卡既 不過官方blog影已經無咩驚喜

買滅同燒雞放新OP一齊企個pose仲型

得jin出哂所有form 明明唔係咁受歡迎

不如出埋墨bee啦

墨bee踢爆千佬個幕

滅都出晒所有form喇

你岩

傻迅越黎越型 支持要一

反正墨b都出左女素體 唔出埋墨bee咪好哂

希望好似build咁出外傳人人有新form

好似點都會出一兩個 變咗例行公事
鎧武開始多呢啲外傳 前傳 個個都比新個form 佢

未有火雞單 btw 我隻joker睇唔開跳左樓 隻角淆撚左

幾層高?

2米到

20cm都大鑊啦

淆咗好易搞
風筒吹熱佢用鉗咬返直

呢個真，你地有咩預防方法?

我都係 我訂咗兩間 會唔會兩間都冇貨俾

整得咁差 邊好意思攞去賣 諗住整定10把第時做ark zero effect咋

遠睇OK嘅，俾D自信。有無試過俾刃B/不破用下?

咩咩屋都要行埋一邊

有frd訂左 佢問話9月中到

係咪9月中整到隻KO版出黎?

一係用支架
一係用blu tag

我隻01都係係最高個層掉落 先知地支架的重要性

唔固定好 冧一隻都好似骨牌咁

新手問題，blu tag會唔會痴甩油?

我有隻converge w 跌左落地之後唔見左隻角

好彩係01
如果係舊真骨就真係揼春

大部分骨都有用支架

仲有千佬

一般都唔會
就算真係會，都係腳板底
Rider kick 先會見到

希望佢仲會有個強化form

窮學生無骨無櫃無支架
今晚去四川紮營

你咁多骨....隻隻擺支架又真係幾大開支既

硬係覺得千佬會比總公司迫佢變ark1

哪有骨
肋骨就有

馬場要一

係咪588訂

正面好型

有陣邪氣

會唔會太型

淨係個盒都j死人

貓店又贏

明眼人

你唔係買咗呀？

你買左?

share張圖咋，訂左其他店等通知

明眼人食屎啦
$500一隻都唔會買

送都唔要

有雞翼同鳳爪竟然keep到一樣size，唔洗用電王size

現貨都700,苦瓜現貨應該夠膽開900

明天上八百 不是夢

如果明眼人送俾我
我會當眾分屍

原本有不過個價有啲卻步
其實想佢出fit真骨嘅版本

放心，藍精既貨一陣就比人清晒，孤直接開高價現貨 香港大把無骨氣既人

盒面幾靚喎
不過明眼人就食屎啦
就算唔講政見，tatoba 你賣599?

價係可以講嘅
但無你份

你會擔心錢嘅咩
笑話

賣左去 再去幫襯四川幫佢清死貨骨頭

599咩定價

未分過真骨屍
想試下
求明眼人成全

唔知玩具陣日版會遲幾多先到手呢

sad but ture

差唔多6舊水

屌，訂咗佢

之前搵佢訂都唔會遲好多咋喎

日版應該最快要8-12 號掛

仲貴過反斗城

亦有人似住自己"黃"就做大廚
但亦有大量傻仔照買話自己幫襯左好黃

仲要再販 憑咩

羊神好衰
Btw雖然sodo 幾有質素又可以分體合體不過始終係食玩等現貨算

有錢就訂啦

擔心唔知點洗先洗得哂

小王子呢句最啱聽

fb d已經有人放799

一車車嘅貨
但價反而貴咗

關我咩事

可能兩盒tatoba咁厚呢

新手第一次訂

我都冇留意佢係日定行

sor9
認錯人

火雞個盒都型過人

下次小心D，睇到一頭煙

你係咪上網訂系統出錯

開得訂價就唔會加啦
最多唔派貨
但差果少少唔會做臭自己啦

梳，窮學生讀得書少
認錯人名

Sorly 我大眾相

竟然咁快手....

pack得好密實

下層好迫

邊間咁快派

金鐘咁

網圖啦，我訂爆米未有通知

唔係電王果隻闊盒

強迫症玩家福音

希望爆米今日有得攞

係咪證明咗電王其實根本唔需要咁大

設計擺位果條友都幾叻用到盡

根本就係電王個底無用盡

睇佢有無心砌內籠
有心既咪同你俄羅斯方塊式執盒

可能為左封面2個頭呢

可能咁大係純粹boxart問題

回盒嗰下好辛苦

竟然冇碎左既銀仔

等你複件啦

連埋孔雀開屏effect魂限見

要買多盒自己整爛佢

成本好高

要整爛一粒黎開模不了

咁細 有都唔敢玩啦
再講佢連脫模都唔做 要你自己剪件
出個碎嘅比你剪都唔會靚

有無巴打訂咗online 古迦 tajadol

樣樣都咁完美，某屋點生存

黑金不了

炒價都訂

下面果個係tajadol 啡盒

唔知五月今日有無得拎

加埋水系隻章魚腳 出一盒parts

想入izu本photobook了

有冇巴打知邊度仲有DX Zaia Slashriser賣

犀猩象：章魚腳喺我到，我太愛mezoul偷咗返屋企

任訂果時唔訂

我有張旺孤電子單 今日夠期拎 原價放俾巴打
有冇性趣？

Me zo ul...

感謝巴打，但無緣，今日到期嘅話趕唔切拎

唔緊要 不過呢把都冇乜點炒 應該唔難入手嘅

拍OOO嗰時正好多

支持水系 姐係支持mezoul 入錢入錢入錢！

水系已訂2

大眼妹要一

本J書淫都仆街

孤今日有得拎了

16歲就拍日版惡吻就知啦

whatsapp 通知？

咁正

有啦，330後可拎

2季睇哂雖然唔太鐘意個男主 太似濱田龍臣個type

我淘大孤未收到whatsapp
我門市訂
btw thanks

lm睇相

黑色內衣

可能每間到貨時間唔同

爆米話聽日先有得

拎

三淫成虎

炒孤一般派貨時間：
旺孤1樓/2樓一定係最快
其他分店要遲1-3日不等
如果運輸上做得切
其他分店都可以同旺角同一日派貨
但亦試過遲過其他鋪派貨
亦叫「遲孤」

利申：非炒孤cs/打手，以前有訂孤，依家無

佢又唔出 好鍾意部電單車同甲蟲

入啦有咩好諗

唔係話葡萄
不過去曝住福利果班撚樣都幾撚得閒
買完影相放上網搏d咩？
有個重話咁岩同人經過排頭123

肯定有好多都係炒狗 fb個Anthony Wong一定有份

全部圖from fb

右下係背脊件換甲？

890訂個班而家諗緊咩

只係有鋪早開早賣姐 唔講以為係免費派

班人真係好撚得閒

應該係 插翼用啩

佢隻野有sad 膊頭崩了

放大鏡 你講完我先發現

覺得今次災情似斷腳多過斷手

補充一點，如旺角1530到貨灣仔就應該1700後

好眼力

試問圖中排隊人士有幾多個真玩家

D 呀叔呀婆係咪以為排緊口罩？

我覺得都係斷手多
一定擺返用盾同開翼pose

好快會有人放800全新只開盒有sad

$800 全新 只開盒check 件 腰膠未搣

原來福利賣580

火雞？
咁平

重要咩，果度有1個係帶菌者排果班都好撚大鑊
排得等開門唔會快得去邊啦

會唔會賣幾盒之後加返?

隨住數量少 個價就會上調

貓店=買廉航
愈後愈貴

會唔會有現衝？

撚狗城無反應

下星期一啦 上次電王都係咁

貓店火雞平自由貴

正常呀

自由可貴

佢唔會走你數嘅

見咁多人講自由又心思思想買隻玩下
要㩒住自己唔可以入咁多坑

好野，放工唔使跑lu

灣仔到咗舖了

諗住順便姐

可以只入一隻

一隻都唔得
入左自由如果出正義又要入埋嫁喇

天氣不似預期

有冇訂火雞食呀一生巴

Tatoba應該仲有

預鳩是咪都係日仁

咩事？灣仔模倉賣灑？

btw社團剛返貨。唔知幾錢

Fb寫賣哂

丫!! 翻工買唔撚到

好彩我望實fb跟住whatsapp 佢

灣仔唔就腳 等其他分店

佢地唔係深水埗最快架咩？有時灣仔呢邊最遲。不過勝在近我

通常係ssp最快 大西北最遲

攞個message 同個落訂記錄俾佢睇啦

佢哋唔比攞,之前見有位師兄都係咁,
話有單先可以攞貨,係現場嘈都無用

上去嘈囉。你有下訂記錄怕乜

有冇搞錯。咁衰

有冇巴打見到tatoba現貨街價幾錢
訂左玩具陣火雞 諗緊訂唔訂係唔係玩具陣訂埋

間野好似開左無耐 點知

Tatoba係咪第1隻再販既真骨？

佢好似賣日版,咁最快都禮拜六

愛不夠 土地不夠

Kabuto

唔該 心急想撚雞

今次咁慢
間間到曬係佢未到

忍唔住，出去旺角拎貨先。

見到ooo要換parts位就驚

佢d價應該無咁易賣哂

又有人話孤賣現貨799

唔怪得旋轉八百以下咁多人搶

你地玩火雞既時候，我連刃B個影都未見到

岩岩經過旺孤，無現貨啦
但入面重有幾棟火雞同freedom

上咗去拎了

真係好癲
貨一車車
價就不停升

Digi?

無計啦，咁多有錢人

越貴越靚越想接貨

後追有5字頭咪當遲玩平幾舊

仲諗住今日放工就去四川門口紮營

我驚佢冇貨派炸

瞓咗無睇, 係咪賣老現無開訂

咁多人買左，但到而家連一個簡單開箱都未有

破千啦

周街都貨,訂多左隻應該無人要
疊埋心水一隻擺變完身pose,一隻擺scanning charge

唔搣腰膠玩 進化 唔開箱

J個盒

識玩一定玩箱連啡盒
保證1000%新+8角無損

今次個盒又真係好好j

頭幾日係咁㗎喇

有雪梨紙貴50

CLS信和多人到hihi係咪好多人wfh

1001

次次炒得唔高都有人出嚟托市

我準備到

雞雞

巴打識貨

個個唔洗返工

今朝幾廿人排隊等福利開門就知班人幾撚得閒

我代表各大炒鋪同各位講聲多謝先
記住係你地拎著技槍迫我地開鋪的
你比錢我地賺是應份的
加幾百又唔係加幾千
炒都是合理的
比錢啦柒頭

信和火雞價750

一車車

過多一個星期先知真正價錢
日版未到
撚狗城、一田、aeon未發貨
等下先啦

香港地班友仔真係好撚有錢
咁多貨賣咁貴都衝去搶。。。

仲記得最開頭自由2.0開訂成2800
都好多人狗衝

而加 現時同信和
火雞 現貨 咩價？

自由2300我都已經覺得嚴重overprice
btw ooo 無單係手 估唔到今日咁癲
唔信佢出得一水 下星期見真章

過一排跌價先買

大把貨未到

孤仔成箱未開話賣哂

炒呀炒 加油呀
再賣多d 就會好似ooo 同build 基本form 咁無限rerun

佢點都要留貨俾訂客拎既

唔使派俾訂客咩。。。

網上訂都270 quota
未計門市訂
成箱係到無咩出奇

唔洗派俾我咩

依家無藍絲玩玩具? 你肯定實係黃既買?

前排得閒睇下藍精留言
d 嬲嬲都變曬like
又大把黑icon留言問野
反正都係joke 黎

屌柒佢d人好似比佢block哂

訂貨來㗎
你估係呀
用炒價賣現貨
但又無貨俾訂客

反正愈做愈多鋪位係事實
大把人平十幾廿蚊就衝
而d 所謂黃店就係借完個名賣得再貴d

你估

平成第一

]

景深太淺，可以再深啲

幅相saturation你推到幾高

唔識影相，鞭細力啲

得罪講句，你好白痴

巴打幫襯開d炒貨賣現 但唔派訂貨既鋪頭？

有貨派 唔賣現都屌 好難服待

佢話好彩我秒msg叫留，唔夠一分鐘gg

仁叔訂應該要等到下個星期先有得玩
度日如年

真係衝出黎7 比我做玩具鋪真係唔開訂，現貨賣貴幾舊，等你班人狗衝出黎搶好過

唔急喇

好想玩

我就係笑佢諗野單純
有貨就一定要賣？
訂客，自己員工都得掛

但搵唔到tatoba

有冇師兄知現時點 玩具陣派左貨未

你直接打落鋪問

一律到貨未問題
我建議落去舖頭睇

日版貨快極都下星期喇 8/8星期六先出

出緊去四川門口紮營

你起邊，我到咗

不推

提下巴打們 善用不推文thx

用左P成日唔記得

而家興唔剪指甲??

就到就到

799入左兩隻，屌，自己早買早享受

幫緊你幫緊你

恭喜哂

點跟

中左sad更加係雪上加霜

唔洗派比訂客？利申訂咗

今次咁多貨，炒家等蟹

冇你份

有無巴打知邊道有

痴撚線

幾時先拎得

除返開咪900 600

800蚊都有人要 真係話唔定

現時點820都賣晒

同kiva一樣 頭水成千都有人要

之後咪回落返 第一日狗衝現貨真係好有錢

好難得隻著名炒狗無出嚟刷在感

啲人有錢得濟 買炒價野買上癮

當你突破咗心理關口用咗成千蚊買炒價 就會陸續有來

終於買到tatoba

明明啲貨都未到齊 已經幫人助長炒風

所以到而家都未買hazard build因為突破唔到

千祈唔好 咁只會助長啲死炒狗
好似隻真骨FJ咁 當年我諗住等插
結果上咗火箭 但我寧願玩少隻都費事益炒狗

都唔知係咪真係咁心急要玩 就係咁啲炒價先越升越高 反正實有人要

買metal build加dlc

[member]龜玲膏幾耐睇一次PM架?睇到佢出po但無見到佢覆PM/member]

無訂 同埋個dlc好貴

現實就係炒得越高 就越多人買
香港地真係幾唔正常

話唔定佢訂唔到呢

我依家個啲訂到就訂 後追個啲貴50-100就入 再貴啲就當玩少隻算 鬼叫自己遲入坑又窮

而家只要中意就落左訂先，通販好魂限好

所以法老要一 唔知港魂聽日開唔開

嗰時fj 420入 依家睇返要800up

宜家想後追真骨kuuga ultimate form 係咪好癲成千幾蚊

你話個價點幫襯得落

係

Hyper Kabuto 仲難

遲入坑真係原罪黎
有無人都係後追隻kuuga

佢咪係

唔係熟客都俾你睇

佢放左出黎喇

都冇訂到
我買親都係第3世界國家買
通常都會遲香港2個月到貨
香港市場果價靚仔到時先直入現貨

Kuuga 普通form 都再版過最少兩次，不過好多年前

好型

又引人入坑
玩完隻自由啦

扭緊，好正

比返玩MB嘅感覺我

想追，但驚買到老番

老番一睇就睇得出

正版摸落去係磨沙，老番唔係？

有 好貴...

老番好油 同埋頭同腳個位好明顯

老番好似個頭兩側有啲水口位，同個黑色身係有啲反光，令身，隻眼都唔同色

正版應該係消光加磨砂 好似係

R4、空西唔好扭咩

空西好扭，不過已經好耐啦

R4萬年Exia骨架，一上手太過熟悉嘅感覺無驚喜

今次Freedom真心好正

SF 對比自由係咪擁腫好多

無蟲無虎無水無重力無龍點為之一套ooo

係重型啲，我喺隔離post咗

後入great crossz而家大約幾錢

啲effect係咪sigma

btw 有 1100hkd

算唔算最後逃生門

佢今次都咁早到貨 睇黎真係大貨

全新定二手

我睇開二手。

係同一個trip入

我都想入sigma...effect

Sigma effect正

發功了 一齊估下今次幾錢

好柒 我要返舊shf個孔雀開屏件好過

個設計係SIC上面就型
夾硬搬去shf就有陣柒味

DLC=鳥系個原價

好
核
突
呀

好肉酸呀

做多咗

Sic同shf唔同風格黎架
溝埋一齊 仲不如瀨尿牛丸

做多咗 好核突

痴塊閪膠上去就話自己改造咗
你唔痴啲鳩毛上去話係羽毛
屌你個閪，成班都係狗蚤
你老味有本事就自己拎license自己出
狗蚤屋，我屌緊你啊

媽呀

G持

媽呀 好柒呀～

睇埋第二張圖對翼勁hea
人地sic雕埋羽毛上去,
佢就做d唔做d明明肩位都已經整埋羽毛

FB仲好多信徒打曬飛機話好靚

其實衰過唔搞
睇得出似Sic得執毛
Sic係咁架

你無睇到過年既圖咩，十幾二十人架

我寧願入sic
都唔會想入依啲四不像

本體加埋佢套野應該真係買到普通版

最大問題係佢地既垃圾無二手市場
之前買左thanos套刀，今日都未放得出
反而tony iron man 武器比人秒排

圍爐土炮嘢邊會有二手市場
佢都係至在cap你第一浸水

tony既賣得出

屌屌下 想入隻sic火鳥

佢將隻ankh拆骨貼上去 不如唔好整

正 等開訂

ankh版火雞個idea係唔錯
但係造型嘅嘢要夾先得架
SIC狂野look就啱依啲
Shf正常樣走嚟魔改 九唔搭八
啲味道就好似本身焗肉醬意粉
你將碟嘢放湯 唔夾囉

g持

網上圖片..lost blaze

d羽毛紋好靚

Lost blaze幾錢入日仁？

之前y拍900蚊
當時覺得好貴, 但$900而家好似連普通版都已經收唔到

有愛一定要買，幾年前喺日本買炒價700
買完開盒嗰下真係唔會後悔

屌你 不推文啊

Sor 手快禁錯左

要一thx

入啦

早晨

燒雞要一？

各位好

註蛇好

好唔慣你甩p好陌生

梳囉

兩個兒童向傻鳩mk

今日得兩個咋？

鳥鳥SIC真係衰係個面罩度,
其他都好正

呢兩個比較mk d

諗緊有啲興趣
1001

有排啦

推阿

日魂應該任㩒唔急啦

但你唔係熟客喎

有乜孤唔驚

我已經要左一

咁心急唔睇下港暈醒咗未先

唔多中意閪貓

好難鍾意

底褲就黃，一立國安法，間平成第一即刻搣曬啲文宣，賺錢就認黃，有事就第一個縮

已交回

自取

我愛閪貓

閪貓俾左咩甜頭你 竟然講埋依啲違背良心既說話

都唔柒派

日版星期六先出貨喎有咁快到咩

未有迅同時王

時王有無都得啦

望到隻錶都唔安樂 點知買買下買咗咁多隻 唉

早
1001

慘

可唔可以出埋another rider先

中伏

追還追，小心高追

諗緊入唔入 但成5舊入部食玩車真係

笨大訂價好進取架。

閪瑞唔要超人同龍珠了

未開圖片個陣開心咗一下點知⋯⋯⋯

我

閪

貓

正

仆

街

唔

新post了